外國youtuber惡搞任天堂labo如一張白紙 - nintendoe paper

又幾好心機

屌拿星
我幾時都話nigahiga係全球最高質YouTuber

認真
個d乜撚野logan paul真係完全for小朋友

個stopmotion

最尾

Nigahiga is the best

負皮個啲睇開笑波狗

優質youtuber